[IOS/AN] 崩壞 3rd [1] 全手動戰鬥肝臟崩壞式動作遊戲

《崩壞 3rd》是一款由上海團隊米哈遊（miHoYo）在 iOS 與 Android 雙平台上推出的動作角色扮演遊戲，同時也是《崩壞學園》系列的最新作。本作講述了琪亞娜一行人加入 「 女武神部隊 」 後對抗 「 崩壞 」的故事，玩家將透過操縱性格各異的女武神，與出沒於世界各處的死士、崩壞獸戰鬥，挑戰崩壞帶來的絕望。

IOS：
AN：

Q：幾時先叫做首抽？
A：打到1-5，抽完緋紅後，自己再用水晶抽嘅就係首抽。新手嘅頭四抽內必定會出一隻非御三家角色。抽到角色之後就會變返做十抽保底機制。

Ｑ：使唔使儲夠石嚟十連抽？
A：唔使，因為單抽同十連抽一樣有保底機制，即係你分開嚟單抽十次同十連抽係完全冇分別嘅。

Ｑ：首抽刷咩好？
A：排名不分先後：鬼鎧、血色玫瑰（初始S角）；強襲、聖女、山吹、遊俠、凱旋（初始A角）。
上面冇提及到嘅角色，建議先上巴哈爬下文，了解下佢哋嘅優缺點再考慮開唔開。

Ｑ：初始S角係咪一定好過A角？
Ａ：唔係，因為所有非初始S角色嘅碎片都可以靠刷關卡嚟獲得，升級上SSS。而初始S角嘅碎片一定要抽返嚟。除非重課，如果唔係都幾難升上SS，SSS。所以自行斟酌啦。

Ｑ：點解啲角色升到15lv後就唔識升？點先可以再升？
A：15lv後嘅角色等級上限係跟艦長lv。

Ｑ：點樣升艦長lv最快？
A：因為1體力=1經驗，所以唔會有話打邊關升得特別快。最快嘅方法就係一路衝主線，可以攞主線任務經驗。

Ｑ：啲鑽石點樣用最好？
A：每日買兩次體力。歐洲人可以選擇all in抽補給

25鑽=60體 每日建議買2次
10鑽=2萬幾 發覺唔夠錢用既都可以買

每日買2次體同埋1次錢總共係60鑽一日
而月卡每日比60鑽你洗, 岩岩好
（By 咖啡魷魚 巴打）

【心得】隊伍組成簡明指南及角色定位簡評（巴哈）：

【心得】所有角色平民武器及聖痕配搭小建議（巴哈）：

「吼姆攻略組」「新手攻略」寫給真正萌新的遊戲手冊「ver1.3 +」（百度貼吧）（殘體字注意）：

可以睇返要去邊度刷碎片，建議先刷戰車上A

1.4版本各角色畢業裝

新手注意勿賣暈槍！

Telegram Group：
歡迎所有人入黎 新手老手 邊個都入黎交流下

連登艦團－LIHKG
ID：1000013
有興趣入團而又夠25lv嘅請留低game名，然後申請入團

留名

第一個post留名

lm

新手一問
如果我依家仲未有姬子，好唔好解隻 B 級疾風用住先 ?
定係繼續等抽到 A 級疾風 ?

解啦 碎片一夠就解 唔洗諗咁多

Thx
嚴重缺機械角色 得隻爛鬼白練

衝lv中，待入團

呢家方向 係咪應該抽武
得一星武

其實要睇下你有幾多個女武神先，如果得幾丁，抽多 d 人會好 d
夠人用先至抽聖痕 / 武器

同埋抽精準都要睇返嗰期個pool入面有冇啱用嘅武器/聖痕

推post

新人留名

幫推
手機玩太熱又lag emulator玩怪怪地

唔lag wo

換機既節奏

你試下畫質較低 d，或者直接係 game 開省電模式，睇下會唔會好 d
利申 : Sony Xperia X 用家，唔 Lag

btw 玩兩個鐘，機身微暖

連hit係咪係咁閃

好似開左 HDR 先至會係咁閃

lg g6表示開反射會疾到pk

首次掉落既 困難EX1-5 既意思係咪困難1-EX5?

山吹差10零塊上S儲左好耐都未夠

武器唔駛急（抽都唔一定中好野）
開頭抽多幾下十連增值下個角色池先

同埋推任會有好多平民畢業武

希望下期雙槍真係出電磁炮
隻月光放到臭都未有得上場

去抽標準啦

一下大技先打飛人一次
點拎呀 要3次

換隻緋紅入隊咪得囉

緋紅點打飛人

深紅啦，要打飛幾多次都得，真係冇既就白練

有冇人玩日服

分支攻擊

終於抽到強襲
可以玩隊強山戰

巴打有暈炮未？

升唔升疾走好?好似好廢

升啦升啦

每隻 50lv 之後先主升某幾隻

多數人玩台服 好似係

終於48晏畫打左張補級卡佢先

隔離登好似多人玩日服

目標1 唔係好明

打幾下之後儲力打果一下咪係分支

你肯定係冇睇新手教學喇

技能表入面有寫每隻角色嘅特殊攻擊係咩，好似緋紅，佢嘅分支攻擊撳法係撳一下攻擊→長撳攻擊，就可以出到招迴旋斬

明白

平賣 s血色 a聖女 a戰車 ac $350

有d 咩聖痕？

同埋記住，得芽衣同琪亞娜有分支攻擊

芽衣 避完再打人 好好玩

齊愛迪生 仲有其他藍聖痕 但冇紫聖痕

咁快賣ac?唔岩玩咩

有冇暈槍?

緋紅真係好好用，我依家轉左用強襲超級唔慣

好抵屌 如果岩岩入坑，我一定買

淨係果7000鑽都唔只350

仲有專武

個appstore 去左日本轉唔番黎
只好玩日版
成日睇唔明d 字

玩台版啦有保底唔同d架

d 字睇唔明點解任務 日版無保底買石又買到破產
同埋日版 d 人已經玩到 Lv.7x , 你依家先至玩點樣追
台版就唔同，d 字睇得明，d 人又岩岩玩無幾耐

巴打你好似岩岩玩無幾耐
俾 $350 就變老屎忽 飛雲機會黎啦

[自問自答mode]發現強襲幾好用
上次深淵要食春藥，今次改用強襲，唔駛食春藥都打到相同層數 [/自問自答mode]

強襲就是爽

最吸引係個7000石，不過可能解晒D成就

真心抵屌 課 350 都未必中血色加日炎 仲要有 7000石

佢隻強襲係咪 SSS 黎架 咁撚勁既
山吹個防護網好似好好用

Ss 黎

解晒 D 成就都唔係咁易 我解 1000hits 都用左一日

主要係佢山吹s 左
高防
個盾就愈勁
所以佢強襲可以安全輸出

比盡20分鐘咩都搞掂啦 1000hits洗咩一日

[老屎忽mode]影武碎片果關 識既用15分鍾都解到啦[/老屎忽mode]

我之前得隻 B 級戰車，焗住要慢慢磨 同埋自己成日手殘斷 Hit

頂 推錯post

家園個崩壞爐有咩用

用遊俠會快好多好多

當負重
算家園d 野之後可以學d 建築物技
要用呢d 負重

崩壞爐提供崩壞爐能量

每個棟建築物裡面都會有個「提升」的選項，點進去後，可以用崩壞爐能量開放能力格子

呢到有無玩日服既巴打？

那有遊俠你老 ...

有冇台服連登艦團

有

Telegram Group：
歡迎所有人入黎 新手老手 邊個都入黎交流下

連登艦團－LIHKG
ID：1000013
有興趣入團而又夠25lv嘅請留低game名，然後申請入團

岩岩開始玩留名
課左少少都抽唔到S角/4星武

上面呢度有邊隻可以主升

強山戰
S角/4星武唔洗強求 慢慢打慢慢抽

我見#1叫每日60石補體買錢
但我儲黎抽人得唔得
見A升S好似都有排
其實係咪應該抽隻S先

唔駛突登抽 S 角，除非你會重課
A 角可以刷碎上 S / SS / SSS，雖然時間會耐 d
抽出黎既 S 角無得刷碎，升 SS / SSS 要靠石抽

同埋你已經夠哂多女武神，唔駛再抽標準
黎緊可以抽精準，抽武器同聖痕

錢可以唔買 體就最好每日買兩次
其實由b/a角升上去變做ss/sss角比一開始就抽到係s角既勁D

家下30幾lv 聖女一暈

A戰車QTE技一下5000+

反而S鬼QTE仲係得果百幾一刀

用qooapp下載台版咪得囉

台版未綁首抽血色強襲換台版未綁鬼鎧

八重櫻

屌隻隻game真係好教技術，第一個 normal chapter 1
個boss 已經難搞成就

之後會有關chapter 1 同 2 ,2隻boss 一齊打

到時角色lv 有得15up 希望好D

抽野個機率假既
永遠得保底

1.幾%變左 10%
係10倍

以前抽人得1%？
48抽得4隻A係咪算黑
仲要無4星武 聖痕

Game 度有得睇標準抽
精準抽冇得睇...

標準抽個個 4星武同4星聖痕低過 1%

台版八重櫻幾時岀

睇個勢完左外傳下篇會出

佢個10%包埋保底？
如果無保底我應該係0%

個人玩左差唔多一星期

都抽左40抽 除左首抽 每次都係第十抽先有野出

我課左6000石左右
加埋本身2000幾石
得4隻A+1堆垃圾
好後悔冇買初始

其實又唔使買 感覺S角唔係好難用就好廢

就好似 家下個人32lv

戰車可以炸7000

隻鬼仲係砍幾百

補圖
頁頁差唔多都係咁

8千石 4隻a 姐係 2千石 1a 啦
好過次次補底 2800石先得 1隻a
同埋標抽係得垃圾架
精抽先係易抽到武器同聖痕

1回補給會出2樣野wor
正路係1400石會出一次A角
定係補給第二格一定係垃圾？
如果係咁只睇頭一行
佢A角咁睇係包左保底
扣返10% 得0.6%A角

S 角食裝架喎 你無裝炸下?

佢有寫
左邊同右邊係出唔同既野
個保底係補左邊

沒抽過精準

依家仲係得6隻角

姐係個10.6%包埋保底
無保底得0.6%

講真個句我標抽都係第十抽先中到角色

S角仲要再10分1
咁計係咪10萬石都SSS唔到1隻初始S

放ss血色（連日炎大劍）, ss 聖女 ,a雷電（連虛無之刃），藍聖痕齊上中下（板本，王昭君，查理曼，阿提拉，奧吉耳，姬軒轅，巴托理）仲有唔齊紫聖㾗26LV

升初始s係課金大佬玩意
零課同月卡黨玩返A/B角升上去就好
好似我咁我有隻月光都舖定後路 日日刷其他角色碎
遲下等隻影舞出山好快就會超過月光

始終初始s角要成長真係要靠錢抽碎片同專武/聖痕
所以抽唔到s角既巴打都唔好灰心
陸服有人用御三家零課都爆曬所有關 甚至淨係用一隻緋紅無傷咁過版

講到尾呢隻game技術佔8成 運氣2成
最吸引到我玩落去就係呢樣野

好彩趕得切今日48lv打外傳Hard教父拎精準卡

其實我每個月課金玩game平均2-3K咁
呢隻game個問題係昆水問題嚴重
1次補給2粒得一粒有用 佢有誤導成份
保底計入機率 咁姐係除去保底中角色機率得啖笑
至於送石少呢d中國game預左
但1抽仲貴過日系大廠又係得啖笑
不過好在角色應該叫保值
但相對角色出得慢
所以重課黎講課少好多就畢業

又唔留pm 方法 又唔留幾錢
D 人點搵你

隻game d 抽既野相對其他game 少
所以真係唔洗好似其他game 咁一個月掉成皮都好快可以齊野

唔好意思，加我telegram: J_11HL

46lv molamola

轉自巴哈

唔難中A 好似係

你估呢個係普通機率佢洗唔洗post上網曬
咁易抽你叫佢show排SSS出黎

歐洲人同非洲人既分別

其實都算係咁 你睇下pad個堆
一出新野舊個批即刻報廢
相比之下 呢隻game已經算有良心

咁又係你話機率得啖笑 俾埋圖你又要show排SSS先得
咁伏可以棄game架喎 無人留你
講到又昆水又盛

你係咪回錯人
洗唔洗望清楚個user name先

懶得碌返上去quote呀嘛

新手玩，戰鬥模式很有趣，有考技術成份，畫面又靚

即刻 del左 隻天堂2

我都唔明 機率寫到明 又有補底 咁都覺得蝕底咪唔好課金慢慢打碎片囉 佢又唔係呃你 寫到清清楚楚 咁都有得嘈個機率問題

明智選擇

好簡單
佢寫到明明白白我冇乜問題
比如白貓機率雖然伏但我對上兩期都課左5K
但呢邊明顯係伏鳩你
機率計埋保底咁同呃有乜分別
我唔係care課左個5舊 你見我新玩無耐就直接課就知
但老實講你一開波的確俾曬錯誤訊息個客
1: 補給1下 第二格係廢
2: 機率表計埋補底個下
作為商戶呢d野有必要清楚白紙黑字寫低
機率你計唔計補底都好都應該列明
而唔係留灰色位等人踩
你覺得冇問題我冇野講
但我都課唔少game 呢隻係明顯有伏鳩你既位

歡迎巴打 入左邀請碼未 有水晶送
主介面>好友>邀請>SJ8D5W

我唔明邊度有伏 第二格係廢 > 換個角度睇 又可以話第二格係送 係贈品
而且有陣時都會出D有用既材料
我唔知你有無讀過probability 不過10.6%肯定唔係計左保底
你自己計下如果實際得0.6% 樓上張圖個機率有幾低 十抽2A2S 夠我中幾次六合彩啦
而且都唔會係減數咁計
一般個理解就係頭9抽都係10.6%中A角 不過你9抽都唔中就10抽必定跌一隻俾你
其實10抽先中都唔係咩奇事 A+S角個機率先得12% 0.88^9 都有成31%

然後我再近4次都保底先中
機率=0.3^3 = 0.0081
小弟AL 讀Applied maths 都有條B
實係計過唔對唔先上黎講

聰明既連登仔一眼就知道邊隻好玩d啦

一隻S就1.33% 姐係3隻S加埋係4% 同普通手遊差唔多炸喎 淨係計一抽左邊個格 十抽有4%中S咪又係同其他game3%中SSR差唔多 第十抽仲要保底必出Arank以上 變相無曬堆垃圾個機率仲高左喎 人地仲好似有講明左邊出咩右邊出咩架喎
打機課金就好心睇開啲啦 時運低就賴機率 無保底既話啲人抽百幾二百抽去追都係咁啦 唔通佢又走去怪營運囉? 又唔見你十抽中幾樣紫武個時話個機率有誤導?(假設)

好懷疑你有冇玩過其他game
S 1.33% 代表4隻加埋
單點1隻要再除4
你咁講A 10% = N隻A咪幾十%
當然機率唔低 有成0.33%
我抽開個埋0.1-0.5%都有
我都成日百幾抽去追
但明顯體感保左底之後
出角同碎機率相近
而睇佢個表2者都約10%
明顯未保底時抽角機率一定低好多
至於你話講明2格唔同 不如你望下抽個個制上面係咪直接問號*2
你話邊度細細隻字寫住
咁同保險佬成份保單呃鳩你有乜分別

至於你話我抽得少
實際上我個case機率低過2.5% 都過左hypothesis 個alpha
可以懷疑有問題啦

都唔係好難抽啫
利申睇唔明

如果你覺得有誤導成分而又有足夠既證據可以試下出律師信告間公司
相信大家都想睇到你成功

裝都冇裝過 一睇就知係掛機game

我玩左個幾鍾 真係有種睇電話打機既感覺

500蚊一餐飯錢姐
係唔cur佢保底得咁樣衰仲成堆人幫佢兜
而且機率上要告得入要有個大sample size
講緊最少幾千抽
我就唔打算課成6位數入去試啦
佢學日版唔保底但加少少機率咪仲好

我睇錯 原來係1.33 4隻S
日版唔保底仲衰呀同你講 可以50抽全藍
利申玩日服 保底無感 因為啲石頭貴好多

大家又無收原廠錢 有咩動機去幫佢護航呢?
不過我明既 眾人皆醉你獨醒呀嘛
香港就係需要你呢D堅持己見既人呀 加油

日版幾錢
呢度（台版？）差唔多40蚊一抽
大路應該係25蚊左右一抽

睇到依度唔明

機率呢d 野其實點都係假架啦
一切講運

黑起上黎冇補底可以成百抽都唔中

如果個人係好運 就算冇補底得0.01%
都係會照中架啦

呢d 野真係冇得講

係抽中相同先一碎片

天堂2真係

我費事計直接減10%姐
實際上詳細少少
當頭9抽有10.6% 第10抽必中
咁頭9抽中1隻以上既期望值=1-0.894^9 =約64%
但實際上我估應該唔少人中保底 = 36%發生
拉返個機率會高過10.6%好多
當然上面係assume 左 A= 10.6%
但實際應該要set做 X再計佢出黎
公式大約係 (1-（1-X)^9 ) + (1-X)^9 * X = X
用期望值去計
X= R(S) + R(A)

好耐無計數可能錯都未定
但我估5-7%都有既
當佢5% 頭9抽中1隻以上得3成 成7成機率出保底會正路好多

的確係
但其他game抽卡平少少
而且送石多
呢邊送石好似少好多

1lv艦團 風鳥花月（HK)收人 id:1002619
有無日服巴打想一齊玩

有冇人答下我

啱啱開始玩,抽到凱旋同遊俠,仲應唔應該繼續抽角色?

所以話宣傳真係好重要

天堂2成隻game都仲係幾年前啲昆錢垃圾Game水平

但係多人玩幾多

我覺得可以抽多隻

SJWEZ5
我差一個人就齊數

A 20左右
S 30左右
唔係得 1碎
放心
如果抽到得 5碎
姐係未中補底

抽中重複a 會17碎
重複s 會30碎

依啲有技巧既game，玩既人反而少過隔離啲垃圾掛機game

香港人邊有咁多時間
開隻game 掛機之後就去做野啦

陸服幫推

越高技巧=入場門檻越高=越遠離手機game個大趨勢

Normal已經頭痕緊 好撚難玩呀！但解左每關成就都有成就感

比d心理準備你地 去到惡夢會開始扔機

主線同外傳有冇關難過深淵33層？
1.4既版本

無限33應該係最難 主線其實要過唔難 係要打哂佢d成就難

成就除左5石有冇其他作用？

應該無

如果重課想做大佬 依家就乜都唔好抽 等機械八重櫻

等彷靈冰刀 等濃姬套 因為呢隻野比任何女武神都勁

仲有 初始s仲可以刷碎片升3s

無課黨準備呢隻一出即課

機8 係真心勁 定只係樣靚？

我見深淵隊隊隊都有佢嘅位置做主力打手
八重櫻黎講 生物八重會靚過機械八重

更新之後既熔爐深淵 其本上只有畢業機八笑得出

其他女武神都係含恨叫回水

無課既話 除非你係一抽就出果種人

一係就儲過萬石 如果唔係想畢業都難

1. 4都未玩夠
希望唔好咁快 1.5

唔係嘅 凱旋應該都默默op緊
1.6測試版仲將佢儲氣攻距加大

台版追得好急好似想同步大陸咁

本身想課1萬石
見到即停手等住

出哂
但d 玩家未夠lv
都玩唔到
到時又比人屌

屌緊啦已經 個lv限制都打唔到外傳
其實係自己懶得打 等聽日刷埋隻遊俠出黎先上路

1.6就唔知 但係以我呢個月玩緊1.5既感受就係咁

其實1.4 已經係八重櫻版本 只不過佢由1.1慢慢開外傳到1.4

哩 d 係咪全部都賣得 ?

Yes

點打boss好快攻

帶鬼鎧fd 前段靠完美連擊輸出 到召喚八婆半血到就可以開大 呢個時間應該一百幾sp 夠殺八婆+boss

召喚八婆

召喚婊
真係煩過閪

最煩喺果啲一個召喚兩個再召喚四個果啲
如果趕唔切一開始破盾不停接緋紅分支打到佢條腰無力企起身真喺隨時變左王之軍勢

I know that feel bro

Push

終於20
搵遊俠打外傳？

重有無艦團收人

我都衝緊等人收

連登艦團－LIHKG
ID：1000013
有興趣入團而又夠25lv嘅請留低game名，然後申請入團

遲d既skin 大陸論壇拎圖

不過台版可能有排

推

正

泳衣而且一個角色全部裝甲都通用
通用呢點好正

德麗莎係咪弱勢角
我前排睇1.5傷害表佢排尾幾

好似話要抽專武先勁

但同樣講專武黎計
機械八重係top1咁濟

好似都係弱 就算最新德古拉塞落去機傻都係弱

同機八比既話

紅綠燈

十連精準又係得保底

帝鴻劍有冇用
保底中呢把

聽你地講咁係機八勁啫

唔係最勁個幾把 當玩具玩都無所謂 想用黎做畢業武器就

唔掂 未見過人用

其實呢個版本係咪唔值得抽野住
等更新追返陸服進度先？

早抽早享受

都唔係既 只不過好多抽番黎唔勁
同埋佢版本一更新有加強削弱 所以無話一定

只不過依家遠距離幾吃香

我依家用雪地+5th+一套普朗克都幾正

我都有雪地
但雪地好d定山吹好d
我見山吹有全隊盾
打外傳好似易d

山吹先 山吹個盾勁

雪地有排升

歡迎入團

打咁耐都未夠石抽第四抽保底，係未冇得刷首抽

唔駛刷首抽 , 認真
哩隻 game 既 A 級女武神可以靠刷碎上 SSS

打到1-30過唔到120秒內

新手做唔到架啦 升高啲再返黎啦

睇返上邊，原來我有 d 答非所問
第四抽係保底抽，慢慢儲石啦

中得影舞

影舞無限炒飛幾勁下
我覺得勁過強襲

影舞最少要ss先勁得過強襲
強襲由頭到尾都勁 強無敵!唔係講笑

依家刷首抽要好耐一次

【永世回憶關卡即將開放】黑軒轅、八重櫻的無盡思念
承載著人類的希望，卻最終溺於黑暗之中的上古英魂…
櫻花樹下與妹妹攜手約定，卻最終舉起染血刀刃的逆神巫女…
冰冷的夢境中，悲慟與思念交織，追尋回憶的碎片，塵封已久的故事將在這裡等待艦長的探索。
【開放時間】
將於6月26日凌晨04:00開啟
【活動說明】
1.艦團成員可在艦團界面下的【格納庫】中，或【外傳】中的【矩陣探索】進入永世回憶關卡
2.在永世回憶開啟后，矩陣探索中會出現新的選項，點擊對應的角色可進入與角色對應的【永世回憶】章節
3.需要達到30級的艦長才可進入永世回憶挑戰八重櫻、黑軒轅哦！~
*完成指定任務將有豐厚獎勵~
*更多任務詳情，請登錄遊戲查看遊戲內公告喔~！
【神秘新角色】
巫女舉起刀刃，沉溺於復仇與殺戮之中，直到…在這個櫻花飄落的村莊，究竟還隱藏著怎樣的故事？
愛醬在機密資料中發現了後續內容的重大線索唷！各位艦長猜猜是什麼吧！~O(∩_∩)O

就嚟出八重櫻？ 我迫不及待好想玩玩了

仆街 快到 仲以為完左外傳下先出
6月26就出
痴撚線

偷偷賣廣告

如果有人玩陸服無團 歡迎加入 四級前1

我依加先開始草石炸

課.jpg

我都係 同埋依家儲應該太遲
要抽八重櫻、聖痕同專武，唔抽返百零抽都應該唔得

見人幾百抽都冇

想靠儲石抽齊 你唔知呢隻game 有貨倉偵察
比你抽完最後一定差一樣

而且仲要課金抽多幾十先有

想問崩壞結晶得分解紫武先有？
咁4星進化一粒細星已經要一粒
要進到5星（2粒細星加1粒大星）咪要3粒？

深紅用邊把好

斬艦

係

咁非洲人咪要成千蚊先有把5星

外傳成就會送
肝d 姐

金刀換武器拆
所以5星武要睇岩先升 最後爬晒文先升一把做畢業武
有錢人就鳩升都得

岩岩好50lv可以打埋把疾風太刀

留念下 推post

八重櫻都冇露波

幾時有八重櫻抽?

玩在半年都上唔到

其實唔想上
台伏太小人
無啦啦上左去

之後d人打到上黎 就會不斷有炸彈 唔比人上 拎左個成就先 以後由佢炸

未贏過 33層
2隻boss 好難打...

快撚d出八重櫻啦

不過又驚傾家蕩產都抽唔中勿忘

依加打探索八重英有乜用

拎 30體

你用咩隊

強山戰
3隻都得a

聖女用唔用得呀 強聖山 開偉哥
強襲先殺版鴨 再殺豬 強襲一無血就換 聖女 開大後換強襲再打 無計先用山吹回血

綁定只可以綁FB??重玩但FB綁左另一個AC

我都係咁打溫蒂
但去到 33層
我輸出唔夠 再搞好耐先殺到版鴨
之後都冇血去自燃
希望今次d 人都上唔到無限既33啦

留名一身蟻

冇解決方法
開個新fb

自己打完都覺得痴線 以前沒用過姬子咁制

打到變桐人

我仲未打惡夢 d關好貴

其實唔難打 係你唔熟點用姐
打成就要打10次 打第4關最快

打完5次先發覺要10次

等佢出第二個角色先再打啦

新加入
依加有強襲同影舞係未升死呢兩隻就得

強襲>影舞

點解你地玩台服可以咁快打到惡夢幻境..
定係你地唔洗刷碎全部體拎曬去打

鳩斬流

刷3隻角
每日都只係250體左右
仲有190體任用架wo

加入強襲教

我買3-4次體
好多碎片都停左刷

好心改下武器/聖痕exp關啦
特登用成20體出得1,2粒3星
屌你去外傳推圖都仲多exp材料跌

凈係有刷聖女山吹

玩左3日先抽到第4抽保底.得隻影舞
又要抽多十次先有新角

我都係影舞起手

影舞除左衰低攻其實幾勁

影舞一把雷切番身 3s係好勁既一隻後期角

有冇人知緋紅藍色件衫係邊到打，尋日仲有，今日搵唔番

我都用緊影武
配虛無+沙皇 s之後都打得幾快架

無限深淵好難打
去紅連養生算

為招募新玩家，暫時將連登艦團入團等級下調為15lv

如有興趣加入，請留低game名，然後申請入團。

連登艦團－LIHKG
ID：1000013

高牆上的雞蛋

冇掃蕩刷碎片死人

可以用狂暴

睇完巴哈哩個 post，決定悠閒玩生八算
但其實我完全想像唔到，點樣可以 3 星期將機八升上 S

抽

抽到緊係快好多啦
但佢講既 3 星期，已經包括解鎖 A -> 升上 S

咩話三星期可以由零上s
咁抽武器算lu

所以生八真係好岩我哩 d 悠閒零課玩家
生八 4 個月就上到 SSS，機八 3 個月先至解鎖 S
同埋生八可以用返芽衣 d 武器同聖痕

新手玩左幾日

入左邀請碼未 如果未入，可以入我果個 SJVBF5
大家都有石拎

擴充抽係咪第二個池？
預2萬鑽希望有隻S...

有隻機8
要配埋專武專聖痕先勁
2樣都未出

過左10lv係未冇得入

岩岩新玩
睇人玩唔係好覺幾好玩 但玩落手又ok

歡迎

d教學好撚長

280鑽先一抽 幾時先儲到

隻game送石極少
唔課邊有得抽

25lv之後去打深淵啦
買埋月卡 得閒清下d任務拎15石 一個禮拜都有幾多石進帳

課囉3rd up

但個3舊聖痕係咪冇用

係 垃圾黎

唔抽好過，係垃圾武+好聖痕先話有機會抽

垃圾聖痕分解左又冇用，垃圾武錫解左超碼有啲用

雖然好想要3rd

7月中仲有八重櫻抽，今次一定要忍手

我都係咁諗
一波過八重算數

仲有把刀

係咪新手一開頭要升爆左戰車先

刷碎片 上a先

刷邊隻既碎

戰車

我都好想抽把 3rd 俾強襲 / 生八

機八 + 冰刀 + 濃姬套 抽撚到破產

快少少出啦
32lv成日打38-40既關好吃力
升lv太慢

巴打好勤力 玩左 9 日就升到 Lv.32，算好快啦

每日補2-4次體
發現都係日任最快
主線任家下全部唔夠lv入
但活動限lv又打唔到

同埋點解成日話強襲勁
同樣生物既戰場疾風
儲力一hit爆擊成5000+
有山吹盾+本身有格檔又硬
強襲得個2-300*N
傷害大約輸1/3以上
仲要戰場疾風打群體

可以做combo任

強襲係打浮空個陣先睇得出勁
D怪企定你用強襲打係唔會痛
用其他角浮空左d 怪 之後轉強襲打就會明白

紅字唔認同
強襲既爆擊都可以好勁，下面條片用強襲做到大約 88% 爆擊率

戰場疾風都好強

唔洗講咁多 拎去深淵打兩轉你就知個缺點係咩
講儲力凱旋勁十倍
格檔硬呢個point完全唔入流 深淵班泰坦實可以捉你按地摩擦

根據血量推斷圖中女武神是等級70以上，等級s以上，qte的一閃至少能造成1w5的減傷，但是卻被一擊打了2k4的血量。

打上去無人會擋 根本檔唔撚到

bug黎
未打落去已經判定左

咁呢隻野點打
一見到就秒

用你口中唔勁既強襲打

係陸板見人計過強襲係持續輸出最高
冰櫻爆發一下勁
疾風就普通

強襲要勁就要有好嘅配搭，
要平民就一套阿提拉+電魂
冇咁平民就阿提拉上下搭沙皇中+電魂
唔平民一套沙皇+3rd
重點成套可以過俾其他芽醫同生八用 一套多用

正義執行張圖笑撚到仆街

幾時開始有得抽八重草左一個星期石得2000幾

唔會耐

d 人成日話畢業影舞 > 畢業強襲，咁畢業影舞咪勁到抽筋

In 生八 I trust

如果得 2000 幾石，不如拎黎抽專武 / 聖痕好過啦
就算俾你好彩抽到機八，無冰刀都無意義，仲未計你無農姬套
當然你會重課就另計啦

我見擴充池得4隻野抽
咁要中一隻S姐
應該6-70抽都有隻

聖痕都好重要哩板真，冇冰刀用虛無勉頂上，但濃姬真係難搞，平民冰屬都係得特拉斯中，之後就冇啦，要冰屬又唔係濃姬咪莎比下，伏羲上，呢兩張都好難抽到

不過我會抽左先，廢事要刷

我有莎比下
勿忘我來了

等佢up咪再抽

我有4600石 有強襲 今次3rd抽唔抽好?
八重個到 我無課係咪唔洗諗機械八重?

抽
係

有冇人要，平放acc,TG=J_11HL

四一九

唔該巴打

紅萼山桃

抽精準真係牛頓上
想問電鋸有冇用？

同埋3rd係咪必抽
定都係all in 八重+冰刀？

牛頓上幾勁，但前題唔可以被打
笠個山吹被動配牛頓上唔算差

電鋸好似冇乜用

咁我遲下當素分解左佢算
咁3rd值唔值all in抽
定留力抽冰8畢業套

唔係，你玩開強襲緋紅生八先抽
虛無泛用大過3rd，咁我覺得如果係up虛無就算必抽但咁啱pool入面又有雖然冇up

Btw我推薦抽八重好啲，刷冰八角色會刷到癲

Ok
咁我all in冰八算

歡迎兩位加入

我想問下月光個啲會唔會up 玩完試玩關 發現好好用

你講既電鋸喺咪翼爪
如果喺要留起
佢喺深紅既畢業武

係呢把
咁我留起佢先

無電磁炮既月光都幾弱
btw日服而家琪阿娜up 隔離登有巴打10抽入魂

聽講日服無保底但15%機率？

我而家隻月光52lv無電磁炮
作用就係拎暈槍同解時空裂縫任

46lv仲有冇團收人啱啱退團要等12個鐘ID:HoBo

ID:HoBo
聽日申

補多3下十連出埋牛頓中下 3rd
係咪有scan背包
4個十連岩岩好中曬加倍

加倍真係加得幾明顯
想要把5th好耐 仲等緊

不解釋

3rd把刀係比邊個用，我得2600石如果係比八重用抽唔抽好？但之後又要抽八重

3rd 生8 可用
機8用冰刀 不過未出
生8唔洗抽 1星期就刷夠碎
機8 唔抽既話要刷3個月先刷到
你自己分析下啦

但係生八機八應該
同一個擴充希望可以抽到機八啦

我有啲打算直接抽裝算
寧願慢慢刷機八

歡迎加入

刷三個月好煩，抽中左就用到，到時唔駛葡萄人地用得機八自己就刷緊

但係有機八冇冰刀又可以點 最後又係放置play

拎虛無靠隊友冰開虛無打冰打耐啲

求教深淵組合
小弟已經玩到48LV 但深淵都仲係打唔高 最多都係1X層
目前有 S戰車 A強襲(就S) A雪地 A疾風 A遊俠 A緋紅 A深紅 0山吹(就夠碎片A)
得部分藍聖痕 0紫聖痕
0紫裝 除左3星升4星果D之外
一般情況 深淵用遊雪戰 打王用疾風 強襲 戰車
身上仲有6千幾鑽

我咁既情況可以點做
要唔要等埋山吹 出強山戰 但係短期內山吹得A
同埋我有冇必要抽3rd聖遺物

遊俠用暈槍
強遊戰
有山吹可以換強山戰

Btw 咩深淵

其實應該係差咁個healer姐
山吹聖女/s凱旋

前日返工忙到唔記得打 已經跌到落廢土
不過正常情況 我都係keep住12-15層左右 打唔上去
另外巴打建議用強遊戰 咁我係唔係應該抽3rd 聖遺物

山吹比較好配強襲，唔係好易俾怪中斷招分支

但如果山吹得a 仲好唔好放上埸
成日睇心得 個個都話山吹a個盾脆到紙咁

但係你咩都冇嘅時候 有盾有heal你用唔用呀？

其本補給會有擴充池？新手諗住抽角係未唔使等？

你岩
岩岩發現遲下好似有生八出
咁d鑽應該留黎抽3rd 定生八把冰刀好

冰刀唔係機八咩
好似係

冇錯 抽八重 抽冰刀定抽3rd先係你要諗嘅問題
Btw冰刀for機八
生八用虛無 好似係

係，生八用番虛無3rd

係脆，但起碼擋到1-2hit
我打苦痛32盾可以硬食泰坦一拳

個pool up 左牛頓上中下同3rd，我怕你抽極都係牛頓，不過抽得就預左博

比個參考你
我抽左4個十連
出既順序： 牛頓上 -> 中 -> 下 -> 3rd

如果生八係虛無/3rd都用得就無問題啦
因為我都無諗過會抽得到機八
依家最驚就係抽中牛頓
btw 精準其實有冇首抽依樣野 我一次都未抽過

咁就gg
我所有鑽3次十1抽都唔夠

十抽入面保底中一樣4星聖痕或武器，不論單抽定十抽，總之十次就有一樣

我抽親都係保底

冇
我抽精準第一次紫係第十下

我同你一樣咁諗 所以結論係唔抽
我而家下一抽保底 等出啱心水嘅聖痕+裝就抽

冇

新手想問頭4抽抽完之後係咪儲十抽好d?
我唔明個第一版講個單抽保底機制係新手頭4抽定之後都有？
Thx

自己追post 呢個問題答左好多次

問深淵組合個個
我用強山戰 3個都得a
強襲用電魂苗刀既
照打到去台版既無限
唔洗理山吹a 個盾廢 照係咁打
冇山吹就強聖戰先
聖女帶暈槍 戰車qte 強襲主c
D 機械人就交比聖女打

上唔到唔係組合既問題
係天時地利人和既問題
你個組冇乜勁人就好易上到去架喇

佢冇聖女 好似係
所以先冇人heal上唔到高啲

係
不過多謝巴打意見
其實我隻山吹黎緊依幾日就會出世
加上強襲就快可以S
所以大方向我都諗用用強山戰試試佢
不過未試過依個組合 唔知有冇咩特別野要注意

冇 配電魂/雨村鳩斬
強襲閃避 山吹出場 戰車出場 普攻普攻普攻 換強襲
遇到機甲/其他麻煩怪唔想煩 戰車大 強襲大
完

星期一 應該有暈炮降臨打 快d 升上50lv
有暈炮之後
山吹隊長
開場普攻一下>暈炮 即刻戰車qte 唔可以等
暈炮技會打開敵人 慢左就戰車qte 唔到
戰車普攻都唔洗直接大技
強襲qte(有s)
冇s 都係咁照出場
分支9斬
大唔大技就睇你啦
如果ss 左之後就唔好開大
因為要分流sp 比山吹同戰車

山吹cd 完 就loop
完場

見係新手就答你啦
其實唔駛儲夠十抽，簡單 d 講，即係分開十次單抽，都會照有保底
如果我解釋得清楚，可以入我果個邀請碼 SJVBF5，我同你都有石拎

我用強聖戰都係咁玩
遇到一群崩壞獸，就戰車大 -> 強襲大
遇到一群機甲，就戰車大 -> 強襲大

禁錯制

好難升lv
一日補4次體都升得好慢
打完八重普通1-3 一禁去困難
要47

慢慢升啦 當佢育成game咁玩會好好多

但見住堆活動任解唔到

強迫症

我都係衝左去50lv先開始唔咁chu自己

畢竟50lv先開到第三關降臨，黎緊打埋暈砲做qte就唔駛煩

虐貓+血舞
又引人抽

剛剛忍不住十抽X2
保底各出翼爪跟3rd 跟一套阿提拉
平民強襲畢業!
可以專心搞強山戰了

專心等電磁炮

好想要貓上

請問下 我屬性欄60%會心+阿提拉全套(40%會心)
是指我會有60%+24%=84%的會心嗎?

有沒巴打個公會收人 我加入果個公會好似死城咁 次次入侵都打唔完

好似係，但會心唔係直接等於爆擊率

你可以當佢25-30%爆擊
山吹𠴱啲隊長技就直接加爆擊

咩原來會心唔等於爆擊
今日先知
唔怪得裝左成套個效果無我想像中咁屈機

會心關爆擊事
有條公式
D 裝 加會心同加爆擊率係2樣野
加會心40% ≠ 加40%爆擊率
如果你100會心 加40%會心 咪 140會心 之後套入去 爆擊條公式度先計到個爆擊率
加40%爆擊率 就係100會心 套左入條公式 得到個爆擊率之後 再加多40%
2樣野黎 唔好搞錯

推
今日唔係暈炮
係暈劍

暈炮無耐之前出左啦
8個星期先循環

暈炮未出

我記得出過，好似開ser𠴱排出

個支係槍黎

未出呀 不過我開左圖鑑囉
可能我vip ser

咁我記錯了
有排等

睇住無個中到 薛丁格上
可以慳返唔抽

伏pool
Up野正

我留意左一排
中到薛丁格上既機率低好多

想問下有啲未升既四星武器可唔可以合上去變紫武，因為我想要拎個係咪叫崩壞能源嘅材料

好似係極身紫武先分解到結晶

所以無課要拎結晶一係靠任務俾𠴱啲，一係金刀幣換啲武器黎分解，雖好浪費不過暫時台版係咁

冇玫瑰今期精準係咪唔洗抽

係
貓聖 伏黎

係出八重櫻前，應該會出晒啲畢業武同聖痕黎撈一筆

李耳紅差唔多要黎啦

係就快撚d出電磁

隨緣單抽出左薛丁格下
係咪冇用

好似係

課定3萬鑽等冰八

多謝課長令我地有機打

隻驚最煩係課左升lv都係好慢
但堆關全部限lv

留名睇三萬鑽唔中

唔中咪再課
你估好多咩

而且又無得罪你就咁串
你冇改錯名

遊俠用

課長

350鑽
只限今日

[quote]
350鑽
只限今日[/quot:e]
好期待聽日既更新

課定準備抽八重

升到30 a有強襲山吹影舞同升左戰車上a，之後應該刷邊隻先

強山戰

收到

流水的主C 鐵打的山戰

但係係未要整把暈刀接戰車qte?

暈炮山吹咪得

手頭上冇，google下先

強極閃
山吹可以qte 暈

今晚擴充八重櫻？

係wo自膠

應該唔會即時出

如果係嘅，到時22再出冰刀+濃姬up攞人命

10k石 is not enough

唔駛啦
新手任送暈炮

無得食雞脾
唔該

深淵個溫度有乜用

燒死你

唔明

5000度熱唔熱？
熱咪燒死你
深淵不嬲都係燒
只係有溫度燒得仲熱
等你快d 死

八重櫻係咪要打活動 新手唔夠16lv

我依加12lv 乜都冇 唔知要抽首抽 (抽完緋紅之後冇抽過任何嘢) 啱啱想用曬啲石佢但最後抽咗隻聖女的祝福 睇返好似除咗緋紅之後冇逼玩家抽過嘢 咁我仲洗唔洗重開acc

聖女唔差嘅 你四抽保底係聖女？

等聽日開始抽擴充
入面四隻都係打手 射十抽入去睇抽中咩
大獎係勿忘 二獎逆神 三獎強襲 四獎影舞
不過任何一隻都會啱你用
係影舞麻煩少少 要上s先比較好用

之後打ex1拎暈槍俾聖女 之後新抽返黎嘅打手配聖女戰車

Btw 升lv就清晒每日任務同體力
唔洗急 個開放世界係永久

活動限定嗰啲係咪過咗就冇 好似miss 咗好多嘢咁
sorry for 太長 但新手真係好多嘢唔識 求各位指教

啱啱用曬啲石

影個補給記錄後睇睇
你啲石用左係標準定精準？

Btw 聽日個大獎如果miss左就要用幾個月黎刷碎片刷出黎

應該係 唔肯定

影標準同精準個補給記錄黎睇睇

sorry 喺邊 btw係標準嚟

揾到了
[img]
8abe3e16800264c9a13eaa3cff.jpg[/img]

補給>前往補給>㩒上面張圖>拖到最底

四抽補底黎
剩低啲石儲起佢 聽日抽
個擴充開到廿四號

thx
但係八重櫻其實要點攞 係咪真係要打活動

係 但唔洗急 永久活動黎
生物八重（逆神）刷幾個星期就刷到出黎

原來係永久 唔該曬

有個新活動叫蘇生之夢 要用fb share
但我卡左係個頁面度 按完分享就無限loading 有無人都係咁

生八係咪被nerf
聽人講陸服攻速減慢
一閃距離減少搞到穿唔到王
刃返收刀冇左無敵

fb 俾 like 拎石果個任務 ? 我無問題喎

唔覺有人講 有無 link ?
不過你既目標係機八，對你影響不大啊

我都係無限loading

聽佢地講陸服出完冰刀+濃姬套加倍就會nerf機八
為左等人用櫻猶

補link

我等佢彈左Facebook page
未登入直接熄左佢都有獎勵拎

都話係share 唔係俾like果個任呀 都唔聽人講既
btw搞掂左了 原來要轉返電腦版網頁先得

係都nerf 深淵溫度太痴線
物傷完全RJ咁，如果唔係疊一堆被動，啲怪條血好似冇郁過咁
呢個依家轉用凱游次打深淵感想

有冇開放世界 懶人包 唔係好識點玩 係咪都係可以好似深淵咁可以自動回血

第一個十連就中左機八

慳返3萬石抽武

吸到運，我都係第一下中左

補多兩下單抽中埋生八
12抽齊pool
唔求SS啦

20抽中生八機八 算唔算抵 而家好開心

機八好似要齊武齊聖痕
我都等緊佢出

巴打我真係同你差唔多14抽齊pool了

係咪22號出武同聖痕
到時如果都好彩應該個pool未關
睇下抽唔抽埋SS佢
見SS好似回魔勁好多

我覺得會22出
追ss好難 ，仲要抽多幾次機八先ss到

我會揀抽冰刀

冰刀回魔幫到好多

本身諗住預5萬石抽人+武
家下抽武睇下剩幾多再射落去抽人

有生8嘅話可否棄緋紅

點解咁講
好似冇咩直接關係

不過緋紅要ss先開始勁

30抽勿忘
無逆神不過都收貨了

大家一齊中勿忘

40抽都無機八

新手有強山影 仲應唔應該抽擴充
定係留石精準

是但all in左先掛
呢個pool好似24號關完可能成年都唔再出
但如果0課我覺得人物靠刷
全抽精準好似好d

20抽中生八強影
抽到濃姬同冰武先再諗機八

30抽
強襲由無升s
生8升s
影舞差唔多升ss
冇雷切呀diu

3rd咪得

虛無又得

49lv打卡蓮超難打卡咗喺到

第二輪迴個隻？
40lv用山吹屈死左佢

S聖女可以無限控

罪業隻卡蓮有無推薦打法? 個個都話用逆神
一黎我無 二黎就算有都唔夠exp俾佢食
我用凱旋 間中出下戰車qte 一round打得20%血
d人話兩場可以搞掂

頂 30抽先中機八...冇曬石了

有時唔係技術問題
係真係裝備未夠好

30抽中咪算快囉

遊俠 最廢嘅裝都應該打到
打一下閃一下 兜圈咁閃

限時個關
打得慢就浪費左個次數

呀係喎

d人話打得慢既話就留返 唔好打住

想問下擴充頭4抽係咪有保底？

唔係，係得開波四抽標準先有，擴充得十抽保底

啱啱見聖女碎片去到45 所以去通關左個2-5EX

然後升S 攞左個2隻S成就

諗住升左隻S咁開心 去一抽啦

點知迅間3隻S

玩具刀up

睇黎冰刀up不遠，應該下個loop就到

今期原本應該係雙槍 讓左路俾靈刀

希望聽日抽到靈刀

把刀廢架wo

諗住玩生八算

得罪講句苗刀雷魂仲勁過呢把刀

生八用都係咁話

有3rd應該廢事抽算

生八用乜武好？下星期把武器 究竟抽唔抽好

虛無/3rd

唔好抽，玩具刀黎
你生八用虛無爆發7萬收刀+穩定爆擊
用3rd 8萬收刀
玩具刀 3萬收刀+易上印記

官方畢業武結果係一把玩具刀

生八返刃點觸發
個節奏好怪

每三下普攻計數一次，計數三次有印記就可以觸法

1.5套普攻就可以刃返一次

開大直接上一次印記，開大之後都係每次一閃計數一次，三下一閃就可以刃返
啫係開大-刃返-一閃3次-刃返-一閃3次.....

係咪上3次印記就閃過去stop一下???

唔係，一個印記就刃返落去，總之你見到怪有個粉紅色嘅標記就用到刃返

普攻𠴱兩下閃唔係刃返

老實答
課左300幾抽得生八
強襲升到S
抵唔抵

坐緊係ifc頂樓

第一次課金？
洗唔洗為左300幾就咁
有人2抽中哂
有人幾千蚊都唔中
睇開d 啦

下次會更好

台仔抽左19000石仲想博
咁睇唔開阿

其實我玩開日服
我見咁多人都玩台服諗著轉
今次課係想追返個進度
但係課左得日服一半都冇

300幾抽定300幾蚊
300抽成8000港紙你抽到SS加200塊碎片都夠
300蚊就......
小錢黎啦
以前射落白貓2000蚊暴死咪又係冇乜野

如果真係300幾抽都只係強襲得s 一個生8既
又真係慘無人道

300蚊就正常啦
我岩岩玩個時直接30幾抽射落標準得4隻A
遲下仲要煩點搞隻次元黎
強課我驚3000蚊都冇
開罐唔知係咪scan我背包
開左3-4罐都係勿忘碎片

首抽次元

一直睇好次元勁野黎

唔會課成8500蚊先得咁少野 保底都唔止啦
btw陸服班顛佬有句野講得岩 強課無幸福

老實講
崩壞係抵課過白貓
白貓就算中左過兩期又係做倉管等神解

2000蚊無機八
生八上s

白貓當初仲期待會改勁啲舊角色，我真係好傻好天真

白貓唔課真係淨係睇住自己啲角色退時代

隻game如果10連只食保底應該等陣再抽好d
個時間段黑仔既咪同佢博
以上係下玩落咁多隻game既經驗

最近神解幾勁
同埋強度控制都ok
但派石少左勁多

Btw, 如果課金記住用mycard課
一開波唔識野信用卡課左1.5單
用mycard 690蚊一單
信用卡要788蚊

Hk416 巴打
今日協力好似撞到你

又唔算保底o既
只係出極都係其他3隻女武神比我
留石抽武器聖痕無咁嬲

Iphone 都係可以my卡課？
有冇教學

An機/電腦登入課
但我發現你第二個device登入
唔會洗你其他device

你應該認錯人 我game入面用另外的名
新玩無耐 用緊月光 但無麻痺槍

我都諗住射齊濃姬冰刀再諗勿忘上SS
或者抽到影舞SS就停
影舞SS左勿忘普攻可以回動能

我今日撞到個人同你同名
真係咁鬼巧合

有玩少女前線的話
用hk416做名唔出奇

依度有冇艦團?
38LV求收

我都想轉團
我家下個團我最高lv
個團長比埋副官我做
（2lv 團得7個人）

再唔係等麻痺槍up狂抽
玩番月光算

好後悔冇買/刷初始
估唔到s角幾難抽下
我建議新手點都S角開始
A角可以刷S角得次元有得刷

唔知個名原來係咁解

人品守衡定律
起手個時唔記得20抽定30抽
中咗月光+鬼鎧
宜家抽乜都唔中

等呢期冰八完左
我應該每日1-2單抽標準博返1-2隻s角

連登艦團依家招緊人 如果有興趣加入嘅，可以喺度留低game名，然後申請入團。

連登艦團－LIHKG
ID：1000013
夠15lv就可以申請

416胸口 藏著小怪獸

Ok
我家下退團
聽朝加入
ID: We777

想請問下新果個驅魔活動係咩玩法?
點先可以最大效率咁達到目標(換武器/生8)
另外驅魔係唔係要不停咁打? 要打到咩地步先要停?

非重課係未中生八就可以停手

唔係每日得3個咩
睇佢咩怪咩弱點用唔同人去打掛

我建議你冇能力課50抽+去抽冰刀濃姬可以收手
留黎抽生八畢業裝好過
再有石就比遲下德麗莎擴充好過

可以咁講

明白，唔該晒
我都係見本身有強影順便抽碎所以玩下

睇獎勵同自己能力食飯 以白核心/金刀/水晶/碎片為主
一開頭個驅魔低lv無咩好好既獎
自己衡量下要D咩獎 碎片 材料etc.......

打到好後有S級任開始control唔到8分鐘入面完成就降低D要求
8分鐘入面完成3個驅魔任就有完美獎勵 同埋會加多D驅魔經驗

生八畢業裝係點
3rd/虛無 + 沙皇套

冇錯

我都申請左 49lv果個係我

Yes,要高傷用3rd但爆擊率低
穩定爆擊而且中上傷害用虛無

有套自殺套都可以用，不過唔建議

李耳紅上 普朗克中 阿提拉下

用埋牛頓下

有平到咩?
我見都要2990台幣 or 760hkd
定係你指去街鋪買點卡入?

Mycard識買一定網上入數買
700都唔駛
買左幾年了
我去gameneed買 唔好當我打廣告啦

學到野

人懶 比多幾十蚊算

我聽朝又入先
Id:Alus

我都想入 聽日可以申請 id:吉澤明步 38LV

690蚊vs788蚊
當你課5單差唔多多一單

等佢沙皇up再算

690蚊=5980水晶?

平咁多嘅點解
Mycard因咩平過正價

台灣好似有渠道平買
以前聽落就禁機個d
同埋網上買code大量好似又有平
商戶價一定平過你街客價

情況同我白貓用日本amazon coin又係會平d
基本上點數商實有食隻game 20%以上收入
Apple食30%
咁代理/vendor無可能原價買
如果唔係邊有人幫你賣
實體店/卡一定又貴少少

啱，以前細細個發現點卡間間都唔同價，我人地賣40，我樓下𠴱間賣36

我諗一張都賺好多下，定價可以變咁大

過數買就費事啦
街鋪我見好似一張697

退完團過左12粒鐘仲未加入得
係咪有bug

原來點生八個波要重load game

Old news?

明白
咁買個陣應該買香港mycard定台灣mycard??

所有得一心好感度嘅角色，連續點胸／大腿根部三次會有驚喜

Tw

想斬我

一定要分解抽到嘅武器先有結晶？

抽到或者商店換番黎𠴱啲4星武

依家有聯機商店換結晶

申請左

歡迎入團 記得順便去睇下有冇得追擊今日隻王

冇得追
Btw, 開罐家下八重碎7塊先1塊次元
實scan我背包知我冇次元

我反而係抽中勿忘+20碎
之後全開次元

申請 18lv kei

39LV 吉澤明步 申請左入團

申請左 54lv Alus

突然咁多人入團

應該係好多人衝住八重櫻入坑

好正喎，依家多左人入團，每日都有入侵王打，仲要每次都擊殺到

希望下個月德莉莎，可以吸引一班戀童癖入坑啦

已經好耐冇每日有王打
利申 懶人 冇打矩陣

蘿莉

仲有無位？

應該仲有好多位

呢排我先打番矩陣
想換番成套茶茶番黎

德莉傻
Btw快啲出泳裝啦，有得睇冇得食

想問刷碎片係咪每日要打夠3場
定出左塊就唔洗打

刷夠3場 因為每四場就必出一塊

好彩德莉莎係隻 game 個樣似返漫畫 卡蓮完全唔似漫畫個樣
btw 德莉莎 + 泳裝 = 無野睇

我都等緊換黑姬軒轅

雖然矩陣好悶，我都盡量每日打 3 鋪，積少成多
如果全個團每人每日都打 3 鋪，應該每日有王打不是夢

30屠打後啲怪痛到痴線

經常40層就團滅

依家可以del技能正好多

諗緊仲課唔課多2pack石抽機八
見人地好似咁易中咁
如果再唔中就等於掉咗3000幾落海
好撚矛盾

其實個個報喜不報憂啫 你咪有錯覺好易中囉
無論你之前抽左 3000 定 30000，都唔會影響你抽機八既概率架啦

已經好好啦 我 30 層都未到

建議等下冰刀濃姬抽成點先？

係囉反正24先關擴充
應該係八重櫻生日22開up

希望佢早少少開
仲想抽下機八去到SS
最起馬都影舞SS

如果真係up冰刀既話最好忍一忍先
有機8冇冰刀都係冇用

我好驚到時抽濃姬四五張同位置

如果有冰刀無機8呢

機八肝啦
呢幾日開罐
機八碎10 vs 次元1
Keep住兩個月咪有

機8玩落去一定會有

先抽個100抽再諗啦

你當布洛妮婭死傢？

諗緊點搞隻次元
計機率中次元低過機八5倍
開罐又讀心狂出機八

我次元係咁出 機八只出過一次

實在中唔到次元只能用雪地頂住先

外傳探索咁高機率出碎
咁係咪應該狂重置刷
打6場出6塊

機八S升SS要250塊碎

我覺得抽到影舞SS都停得
起馬普攻回到魔

唔一定每場都出碎架
利申 : 岩岩 3 場 1 碎

爆肝刷香囊先至掂

德莉莎誕生之後都無長大過，點睇都幼齒過布洛妮婭啦

大姨媽

申請左入團
game名：puliamo

仲有冇位？
申請左入團
ID:KY015

星期日會清一清艦團嘅幽靈人口 零貢獻資金同人氣嘅會被清走

隻大隻狗同卡蓮好難打 通常 過關要幾多level

我五十都要用三四個先打死一隻
利申 主力冇畢業裝

我用生八可以殺到
不如試下用生八阿提拉套+虛無

虛無唔平民，但應該差距唔會套大掛

最後一條血先好開大，記得用埋聖女招大
聖女招大完，應該夠殺死卡蓮/狐狸

第三輪迴個boss點打

你有咩角

第三輪迴係咪45先有？

42lv 鳴神
已申請入團

你講主線最終輪迴？

得山鬼戰a8凱旋遊俠次元有升

戰車+羅蘭上 卡告示板

我會帶凱旋 大技尾血壓制
山吹個盾雖然係呢關冇咩用 個回血又唔及聖女直接
但都係帶
最後a8做主力

凱旋隊頭 之後a8睇技術

SL大法打到贏為止

卡板呢招我覺得好難卡
同埋佢成日瞬移出黎
主要都係睇運

佢出返黎就兜圈再卡過

呢兩樣野係咪做艦任就有

人氣好似係平時消耗嘅體力
資金就艦任

求卡板教學

但係走場啲血唔係照扣嫁咩

開飛行模式先再入關

識到野

我試過 之後佢喺度loading 入唔到 要幾時禁先得

係神社門口開囉
入關係入王關喎

都唔得就開始講故仔個時開

A+機甲驅魔，啲機甲多到

差啲俾佢搞到唔夠時間

帶血色開大

戰車開大 -> 聖女開大

第一波交晒貨

第二波無貨打 ，唯有慢慢逐隻打

高級暈槍

把野好撚勁架
時斷+80攻速同25%爆率

俾聖女用搖身一變，變左暴力奶媽
搭埋女耳紅黑軒轅中下

不過我聖女仲係A

幾時up電磁炮啊
月光仲用緊4星槍

月光已放棄
尤其我廢機 要睇翼就跌fps

真係想試下
月光有電磁炮係咪真係脫胎換骨

之前唔係有幻境咩
試完都係一般掛
因為仲係打物理傷？

想佢up番索爾

一槍過萬都一般

物理傷打深淵唔係被減傷嚴重咩

所以有遊俠月光陣
遊俠黑洞+電磁
月光主動時空+聽日up果把冬甩
但其實上左痲痺 係月光面前都係得機械頂到一陣

日版冰刀濃姬分開up喎

仲諗可以一次過抽晒

已經決定唔抽濃姬套
有另外一套聖痕就齊 加把冰刀就夠

冇莎比下
伏羲上斯特拉中，下位差莎比

6定7抽 標準 有遊俠 同 強襲 無其他勁野
繼唔繼玩好??
定繼續石抽標準池?
定乖乖地博 擴充池好

Same

7抽有兩隻仲想點 而且強襲都叫唔勁咩？
你儲得切石就擴充
唔切就精準

強遊戰qte已經有排你玩
之後就抽/刷隻聖女/山吹返黎

有強襲夠喇強襲強無敵

強無敵
深淵因爲佢S/L左唔少次

有莎比下
唔夠渦輪機升佢

換左精衛上返黎
但d數值低過阿提拉勁多

想問呢一套散件係打boss高dmg啲？
但係boss唔食冰凍 靠大技打傷

定係我理解錯左

莎比下直接加冰屬性傷 唔駛冰住

升滿左相比定點，正路4星好過3星嫁

咁伏羲上 特斯拉中呢？要凍住先用到
定係打王轉上中？

呢套打擴冰流就追到濃姬傷害
但主要係打怪仔非boss

打 boss梗係轉另一套啦
精衛上/虐貓上/李耳紅上，中位除左濃姬都諗唔到有乜可以唔冰住打增傷嘅野，下位就莎比for sure

不過都係冇莎比下

Thx
不過都係追左冰刀先
希望二十抽內中

連機矩陣

第五關

有次元聖女第六關也輕鬆

我係第四關用撚左隻強襲 冇得配隊友玩無限時空

咁 精準定標準好

THX 巴打們解答

如果你肯課金
一定係精準好

啱啱退咗舊嗰個團
想申請聽日入團
36lv 漫人

我都係乖乖地慢慢抽補給
唔計抽野 陸台日

分別真係同 陸台日 既人玩/交流ONLY?
因為本身隻驚 屬於單機打關+收集 模式

問題係深淵要同人鬥衝關
加上又多左連機

有D想去日服玩 買個開局AC...

呢隻驚唔齊裝隻角廢好多
你唔係課金要玩冰八流好難
單中一隻機八唔勁
倒不如乖乖山吹戰車流實用

好似話冰八加冰刀開局ac價值八百
而且未有聖痕

咁撚貴

已經算平

之前日版開擴充，啲機八首抽當飯咁係wiki到派，因為啲日本仔想刷雙八重櫻

依家多把冰刀價值升咁多

送石少
A+B咁連落去難好多
要好多個機八首抽ac先搏到一把冰刀
搏唔到個ac就廢左

呢隻驚洗唔洗刷首抽?

第一頁

加終於出一隻S
但鬼凱黎
加埋成百抽標準啦

鬼凱遲早會buff ,一定唔會俾忽忘過得咁爽

到時殺出幾隻冰元素免疫

我隻次元
等下個月再課啦

四圍都吹緊勿忘會唔啱meta/nerf嘅風

應該會啦，如果唔係中課𠴱班拎齊勿忘畢業套就唔課

多數唔會nerf 會係深淵meta上出手
睇貼吧吧人話真正nerf過嘅得戰車 但係都俾左個二重閃避嘅buff佢
血色 鬼凱都只係唔啱meta 冇nerf過

發現鬼鎧最好用係不停出入開放世界就成隊滿魔
冇血就加隻聖女開大

岩岩發現補左一次就唔得
鬼鎧都係做返礦鎧啦

十分鐘cd
都係用羅蘭加惰怠啦

自從有左羅蘭之後個人明顯高左，大隻左，個自信心番左埋黎！

真係超好用，之前成日用游俠打深淵，佢上場幾次燒晒啲血 ，有左羅蘭，兩個字無懼

7th同真田
想要7th但真田就

幾時先再up 沙皇 or 電磁炮啊

咁快泳裝活動
港台服洗唔洗咁趕
點跟

我諗營運唔想冬天出泳裝先趕住出

咪係囉
應該等聖誕先出泳裝呀嘛

有冇活動懶人包
一日要打幾多分

而家up緊嗰啲武器同聖痕值唔值得抽？

新手一問
岩岩用送既補充卡抽中左八重櫻(A)
之後可以抽咩野?

手殘黨
回廊第5關隻boss點打

次元定 影舞團技 打背 10秒殺到隻boss

齊一隊咪等抽3rd 虛無 沙皇 李耳紅

上影舞過到啦

一隊姐係點? 我抽番黎既角得八重櫻
其餘都係白練果D 無其他課金角 洗唔洗抽埋?

課金角得月光 鬼鎧炸喎 其他都可以刷

咁你抽標準抽左個四抽保底出黎先
之後先再睇

八重櫻你用住2-20把妖刀/3-ex1把苗刀先
聖痕就放啲高攻嘅就得

之後有興趣就練佢做主力同升佢上s ss sss

唔太值

抽中左雪地狙擊同影舞 呢2隻點樣?
同埋好感度2心升3既時候 升唔到落去 話要多次出擊先可以增加好感度
姐係點樣?

兩隻後期角 係a級時唔算好有用 刷碎片啦

打關

你刷隻山吹/聖女出黎先

玫瑰都有得刷咩？

新聯機二人關
第10關唔知咩料，啲怪仔咁撚煩
盾+電+火圈dllm

姐係八重櫻,影舞,雪地狙擊 開局 之後去刷關刷碎片山吹同聖女?

終算打到8.5萬分
慢慢做任算

清9關應該可以上10k

改易左
亂打都夠 10萬分

第9關都磨咗12分鐘
算數 唔打啦

第十關難到仆街

升lv升得好慢

第十關啲隊友好撚廢打怪慢撚到，搞到我果邊啲怪狂復活最後 磨撚死咗我

梳

我會留左怪少少血，等隊友友左先行去殺

岩岩是但強襲打居然有1萬2分
打完一輪夠十萬分完全唔想再打
係咪仲要打60次

唔係打兩日兩輪共四十次就夠咩？

無數
但我見公告打到60次仲有送卷

依家都1600卷

多左有其他野換咩？

見陸服佢地估可能有得多換一咁換其他泳裝卷

第10關復活咗3次
成日比佢電住

有無巴打知傲嬌屬性姐係點?
印象中磨咗幾耐吓

我估係同一時間只有其中一個人打到佢
幾食運同隊友下

羅蘭上

過咗就算啦
都唔會打第2次

超好用

指定一個隊友先可以對佢做成傷害
另外一個可以幫手破下盾 打下硬直

9關已經10萬分
第10都唔打了 hea打拎件泳裝就算

玩左2日得21lv 去到4已經卡左
佢又打我地唔死我又打佢唔死 睇下邊個冇電先

同埋成日轉人
所以都要keep住打佢

凱旋大範圍掃 唔理你邊隻打邊隻
掃剩低個啲等隊友慢慢打同跑斬打倒地同破盾

等人carry 掛
我打上去個時同d 20lv 打都有近萬分一關

如果打唔過嘅 肝少少狂打第一關應該都ok
應該一場一萬

佢係計咁多關最高分加埋個分喎
定我理解錯

咁係咪打夠40場收工
一日打幾場算

係
所以等人帶都好盡量打夠高分
剩下靠肝60場
每日送
石買

原來係咁 我理解錯

Pish

想問下玩台服定日服比較好?

日服冇保底 台服有
日服一關有30石 台服一關15石
台服新開 日服開左好耐
語言問題
結論 自己諗

第十關 真係要搵friend玩 溝通下血量 可惜 冇friend玩崩壞3

其實重點係尾王嘅19詞諁
雷鎖 冰霜 剛正

冇剛正已經贏左一半

利申 冇打第十關
打左幾次打唔過就懶得打

用強襲
隊友生八好運一次過左
但冇三冠
個時第三冠要時斷殺三個
定下改左時斷三次廢事打返

SS強無敵
不過啲技都冇乜特別

強襲？
真係唔識用 隻手短到
被崩壞蚊撚狗咁撚

吸怪打嘛
講開深淵,今次終於升到紅蓮
之前試用勿忘擴冰卡係苦痛24，今次轉用凱旋擴冰上到30

用咩冰 水妖2定結晶刀

凱旋仲好用過勿忘

勿忘冇冰刀回動能 一分支爆發完都幾弱

水妖2 勿忘拎虛無 次元打手裝

好似大陸都係深淵都係凱旋同勿忘打居多
不過續戰力凱旋勁好多，勿忘就爆發勁過凱旋

冇次元

米巴都係擴冰流 ?
題外話 : 布洛妮婭既平民激光，係邊度有得刷 ?

冇次元 難擴 而家都係亂打/山戰

原來凱旋咁勁 即係果把黎明審判非肝不可啦

岩岩睇到一段 QTE 示範，發現自己之前都係亂打
想快 d 入手激光，咁就可以上紅蓮養老

凱旋一直都係默默op 係靈活性弱少少

如果有黎明你同落一定會順手好多
依家我冰完次元減速，個冰時間只係夠蓄力兩刀

有黎明加攻速同雷屬傷應該輕鬆好多，砍多一刀蓄力就順手好多

最重要勿忘擴冰冇得奶全隊，想拎次元黎打，都要就住

凱旋擴冰遇泰坦可以放左大，換次元黎打，又唔驚燒到冇血，因為有凱旋奶番全隊條血

有冇人可以帶小弟打分
差8 9 10

用緊聖女擴單隻
閃完之後冰
都冰幾耐下
必要時可以大技冰

我見有條片玩次遊勿係完全靠勿忘出場黎冰
次元都有帶把冰炮 但係只係用黎補救
遊俠閃出黑洞之後用索爾主動就拆到盾
之後轉次元鎖 先再出勿忘
30分鐘紅蓮由一爬上頂

有大出大冰，如果表得好半分鐘都冰到

我好似有睇過，打超快
Mvp應該係索爾破盾+80%虛弱
破左盾會冰耐啲，加埋次元減速
不過靠勿忘𠴱刀一定要砍得準

抽左成百都冇次元
得下個月再諗啦
抽左冰刀濃姬先

我靠開罐算數 期間諗緊用咩代替好

聖女啦
起馬補血拖時間一流

刷緊碎 應該兩輪深淵之後先有

咁計其實凱遊聖都應該ok
雙補+聚怪
聖女同凱旋都擴到陣
重點係唔洗遊金武同課金S角

其實而家凱旋個qte會唔會破冰

就算唔會我都唔學
硬直大到痴線
利申冇學qte

唔用擴冰都有其他選擇
可以試下游山逆
游拎月神，吸怪月神，逆神qte刃返一次應該得番啲精英怪，靠山吹盾慢慢逐隻收

要有遠攻角先帶到
我主升近戰隊

索爾睇完條片勁想要索爾

我抽到個時估唔到有咁勁

畢業武，冇番咁上下都畢業唔到

金幣愈黎愈少 升武升技好撚貴

所以要留位面每星期打錢

論文佬

我發現玩用遊俠次元都幾屈
吸哂過黎再用次元升起哂d怪
19c起近距離輸出都幾痛

我明
但冇次元可以點玩

返白貓post啦

求大腿一齊過無限迴廊第8關

最後去左日服玩

十抽既石 抽唔抽濃姬好??
小弟有濃姬上.

有勿忘可以一試

要冰刀好過要濃姬啦 勿忘散裝都得
不過日版冰刀短期內應該唔會再up

好多人唔識玩生八
頭先開左場高級晶片協力
有人帶s生八咁我就換左隻聖女無限開大
隻生八開左八次大技 無一次用返刃
比佢打多五分鐘都未必打死王

今日hea打雙人連機 第一場見佢鳩一閃
之後忍唔住教左佢 第二場佢就識刃返

我個狀態 係勿忘+冰刀+濃姬上 (日服)

不過得死剩2800石

係咪應該乖乖地 等抽 其他POOL 唔好射落濃姬池好D?

好似等其他散件池出好D 其他角都岩用

角色 得 遊 勿 洗唔洗 特登去標準抽下角咁?

輕鬆10抽 爆炸0紫
得 d 3星聖痕 叫做唔係得個吉

散件有時仲高dmg過濃姬

心在流血. 補給紀錄 一片白字.

日版

冰刀真田，我黎啦

真田

都唔中啦

最唔想就係搭真田

是但啦
都估到唔會咁好濃姬
成個池差唔多全部冇
呢兩日狂抽下先

我預佢唔搭濃姬，但最唔想要就係真田
俾齊格飛我都好

真正嘅人品考驗終於黎
抽勿忘只係排位賽 資格賽
十抽中勿忘算什麼

冰刀易抽咁多
最難係濃姬套

一擊脫離

射左500
一隻S都冇

平均2000一隻S左右啦
標準真係天坑黎

不過如果新手抽標準係抵抽
有幾次都有中4星痕同武
又唔計保左底

2000石？

HkD

推post 留念下

我仲係苦痛是但半粒鐘打到18層養老

課咁多都唔上無限
多謝讓位

好浪費時間
太多game玩仲要返工
每日打呢隻兩粒鐘已經好盡

求大腿隊友過第10關

第十關要你自己都穩打自己個邊 唔係話抱就抱到

程好波

禁錯制十連左去擴充
返去再課抽

見你抽影武以為你已經中左

今晚再抽
岩岩十連兩隻影舞+兩次影舞碎片
其實唔錯

我個邊都打到呀 但有時遇到剛正就GG

差2000分 有冇人第一關打到萬2分可以帶我打

第一關好難萬二
我都係10480左右

第九關可以點過一萬 我得9000 差少少先拎到最終個獎勵

你第十關用乜角
如果單打一路ok
可以試下過第十關啦

血色 但遇到剛正就GG 轉去隻怪後面太慢

咁要睇隊友用緋紅/強襲幫你時斷

遇到剛正索性退啦 咁麻煩

一陣去買點卡
同愛醬死過

巴打三思

你會齊真田套

諗住抽擴充
無機八

大陸好似減左深淵物抗
家下雪地好似勁過機八

好缺武器聖痕
是但抽到乜都ok

勁唔勁係一個版本o既事
型唔型係一世o既事

留名 有冇人高分過我？

巧叻叻呀

有冰刀同無冰刀既勿忘真係兩隻角黎
不枉我課左少少黎抽冰刀

中左靈刀
A8有玩具玩

我覺得會改勁，官方指定畢業武喎

我覺得唔會改勁
佢都唔會玩具到唔用得嘅程度

一陣再抽下先
布望多40抽內中
唔中都唔好比真田我就得

真田
俾d 出場打一套走人果d角囉

如果佢cd冇咁長都仲好啲
長到換兩三次都未得

岩岩開始玩幾日 有冇團收留非洲狗

冇記錯係一半爆發一半收皮？
咁兩隻輸出得唔得

課完金單抽第三下出左
本身仲想抽多幾下聖痕
家下慳返抽濃姬

非洲狗仲未中冰刀

祝福
我自己黎講十連多數死
單抽好運少少

有冰刀無機八
希望唔洗抽哂3萬石

我驚緊濃姬套

精準我覺得無乜所謂
武器聖痕反正都缺
抽擴充出得一堆碎片

影舞SS有用
一來打得
二來幫到勿忘解鎖技

我係有機八冇冰刀

新手想問下泳衣活動完咗未?

未完, 到24 號凌晨4點, 即係仲有星期六同日比你打
岩岩終於解到件泳裝,第一日就打夠十萬分, 不過一直懶得打幾十次迴廊關
BTW,艦團仲有無位或者有無line group之類?

有無巴打試過mycard轉點?
點解唔比我打安全代碼

真田抽到兩個就好抽埋剩低果件佢啦
要一套先有用
散件=垃圾

分左佢換遲下換聖痕都係好選擇

你係轉唔到點？

連登艦團仲有一個位有興趣可以係度留個game名然後申請

冇line group得telegram group，link可以睇返第一頁

日服送左勁多抽都可以咩都唔中

唔要真田呀屌你老母我要冰刀呀

搞完一大輪
用模擬器先得

依家先玩既話, 一開波係咪冇送咁多鑽石?

差唔多打晒第1章先total拎左800石左右

啱呀

岩岩quit左個幽靈團 要12個鐘之後先可以再入, 可唔可以留個位
Game名 冰見寒鰤

黎多50抽終於出到機8
強襲同影舞上埋ss

你係9k?

邊係我
無咁高lv

依家月卡有雙倍石，每日有 120 石
可唔可以入我個邀請碼 SJVBF5，我有石收，你都有幾十石送

同埋你拎到戰車未 ? 用戰車解 1000 連擊任務，有六百幾石送

依家艦團無咩空缺，會唔會踢走緊 d 無貢獻既人
一星期得雙位數人氣、甚至單位數人氣既死人，真係見到都眼火爆

齊左一套真田未 ?
認真我覺得真田唔差，免一擊扣多過 20% HP，深淵超有用

ok 留個位比你

聽日週結會踢走啲完全0貢獻嘅人

如果要set個每週最低貢獻要求嘅話，大家覺得set幾多會比較合理？

我體諒好多人要返工，無咁多時間可以投放落隻 game 度
但以玩一日都有 240 人氣黎計，如果一星期都無 3 位數人氣，真係不能接受

最少一星期500啦
每日玩10分鐘都有啦

要有爆發力勁既角色先至得 eg.血色、勿忘
一星期 500 人氣唔過份丫，就算 hea 到拎 d 體去挖礦都達到標

其實精衛之翼抵唔抵屌
差唔多夠150金章
隻月光仲用緊4星槍

挖礦體力唔會計入人氣架

同埋我個人認為資金比人氣重要完全唔夠用

金刀排名我自己係精衛上》魔龍》孔明》精衛之翼

巴哈 d 人分析過，精衛之翼數值及得上抽池武
但我淨係記得聖女岩用，唔知月光岩唔岩用

居然
用貢獻資金做指標都無問題 無心玩既人一樣唔會達標

而家刷山吹碎打1-31困難豬
冰刀勿忘 6秒完場

勿忘個爆發真係好撚癲

唔岩用當換結晶

有勿忘 + 冰刀，無限養老不是夢